點睇波台狗呢2日反沙拿好似反朗反美咁反？

世一不遠了

獌蝗聯合 寸草不生

皇馬先會唔在乎呢件手下敗仗

都係狗

反完咪又係踢猁
點踢都上唔到大枱

公道啲
巴塞都有反